< 美股 > 連登開盤, 31號究竟tesla係升定跌

升撚到上太空
跌撚到落地獄

繼續由400再升上2000

升

跌啦 大把人套現

套現然後買乜？

有無得解？

買model 3

tesla升不嬲都無解

41號諗住入3股冇錢唔好升。

跌到仆晒街

41號 咩維度嘅人

即係你都覺得佢會升？
點解之前唔買

有無得解

如果要套現尋日2300 唔套

冇錢，唔想賣現有倉d股票唔巧升，唔巧升。

又打飛機？要套現尋日再破高位唔套？

跌呀，要掃貨

跌 跟大市

跌多d。我到時沖入去接

升 然後 1號跌返5-8%

如果31號之前賣係咪會冇息收

跌到500樓下

跌 由2XXX 變 4XX

升唔升都唔輪到你買啦無錢

升硬

買,買1股

Tesla係無派息⋯

食屎啦你，少有少買

即係你有錢買啦仲唔試到你？

想佢跌: 因為未入貨，想低位入
想佢升: 有貨

咁仲點會跌?

睇新聞
人腦合一

好多人真是唔識的…

我覺得:
會爆升一兩日，然後慢慢回，再反覆向上

先跌後升
因為覺得流動率上升好多人會買
但而家都有 fractional share
not as expected 所以放

見回調就一大班人再推升

見到呢個post即係磨到仆街

流動上升，多人買唔應該升咩？
fractional share not as expected係點解?

即是打橫行？

呢個幾月都冇試過真正回調,不過過到九月嘅話,11月前應該都冇問題

1700蚊果時曾經插過落1300
算唔算回左，真正回調應該回幾多？

以為拆左股會多人入
但係實際上而家未拆都有 0.幾股咁買
所以無乜點特別流動率上升

利申 純粹9up

其實短期都幾撚驚中國/美國政府搞9 tesla
如果真係陏佢，短期真係會跌到仆街

有得0.幾股咁買我真係唔知

算掛其實主要都係七月尾到而家升幅真係頗大
博弈心態就係冇可能一直升落去

不過呢隻股真係市場大風向，隨波逐流應該唔錯

1999

貴撚到 嚴重超買

pe 好似千幾倍
我都想個千幾年先賺到錢既公司點維持股價

内傷循環♾果度掛

同意

但事實就係D人衝入黎買，仲要買左好耐

你睇唔到出面熱門咩
Neuralink ，升多倍都仲得

其實如果有心套現應該係呢一兩日套

禁錯啫

臨收市回左唔少，應該走曬啦...

仲要特登簡今日發布

上左尾班車望佢繼續升

只可以講elon mask 財技同實踐能力好高
我信Tesla 可以升到咁高
但唔係短時間爆到咁高

跌
多咗股份引人沽貨

所以尋日2300 咪有阻力 仲回到221幾

係 今季派每股$777

尋日明顯係殺期權

agger

yes

好似好多日都係咁

星期五唔殺option大户食咩

做空tesla果班人仲未蝕夠

買model 3
買model y

所以升勢其實仲持續緊

買model 雞

肯撚定上太空 教主太撚癲

香港未都有
Model3 好款啲

ching係咪行錯廠房？

Model Y 技術好D

單係教主個名 就值咁嘅價

截至 2020 年 8 月 21 日的每一名在冊股東所持每股普通股都可額外獲得 4 股普通股的股息